離隊風波後首披甲 巴塞變陣美斯笑番

唔貼了，入蘋果睇

2球12碼

17分鐘，巴塞獲得12碼機會，以往有極刑機會一向都係由美斯操刀，但佢讓畀今季改着7號嘅基沙文，唔知係咪向對方示好。

小花笑鳥

值得一提嘅係早前傳高文想清走嘅兩位老將蘇亞雷斯同維達爾，都冇被列入大軍名單，睇嚟兩位都係等緊正式離隊。

蘇神

朗奴高文多次同美斯誚你已經無特權
同時多次同基沙文講你係球隊第一皇牌

美斯都要踢擦鞋波

離隊後重返巴塞
有冇國家隊棒杯咁開心

上季三冠王古天奴呢?

7號波衫都比世一基沙文搶左

笑笑笑
好唔尊重對手
好冇辱

全力支持美斯

真係唔爭氣

全力支持鳩硬Sir

我獌等前鋒用
入魔頂果個乜9恩哈路啦

收爺啦7頭 日撚日係到C朗美斯

威啦
又可以係溫室做大佬